如凡人 飛不高 至少沉下

一入秋就好鍾意呢隻碟 以為自己開post

真係無可能飛得高